有冇人想夾band?

有冇rhythm Guitar/keyboard/drum 想一齊夾band？

現時有1 lead guitar, 1 bass 同1 vocal

主要玩香港台灣pop, 時不時玩ACG

有興趣請tg我: @sixpiecesmcnuggets

推